正式宣佈 POKEMON要炎上了

等睇戲

笑死
好似周圍都開始炎上了

出po又唔講點解

完全唔知樓主想點

同騰訊合作，出隻reskin 左做pkmon 的LoL

今日新作發佈會
全世界都以為係出重製 只不過差在出鑽石珍珠定係lets go 金銀
然後出左呢條片

仲要騰訊做
笑死

有tlou2 8成水平

蝗者榮耀啊 J出血喇 比卡比卡

垃撚圾，屌

係皮卡丘阿

皮卡皮卡呀

寶可夢呀

乜咁奶共仲有人玩？

pkmon版lol
cls 騰訊

好正WO 想玩

真香

Do you guys not have phones? 2.0

寧願你買tlou2

兩舊都係屎沖撚左佢算啦

呢d索狗 睇電影game 過一排就plus會員free啦

騰訊....

慘過食屎

好似幾得意
可能吸好多女玩

屌你老母,你出mmorpg都無咁嬲,出moba真係屎都不如,仲要支那

堅好笑唔係講笑

同共雪DIABLO一撚樣

睇reddit d人話expected nothing but still disappointed

笑撚死
食兵個PART講到咁撚有趣
[打倒野生小精靈就可以進化]

有共雪換皮diablo前車之鑑
都可以同支那整隻爛鬼手機驚出黎
真係唔怕比人插

個地圖，貼圖，環境都仲係拳頭社有浸Warcraft味既產物黎

騰訊都算堅抽，買一間開發室，撚左幾多隻game出黎，仲要pkm都食埋

did you guys not have switch?

睇到勁嬲
居然為咗垃圾騰訊嘅手遊單獨開場直接
依家dislike已經50幾K 仲多過like
到時點都唔會挽
浪費咗我寶貴嘅11分鐘睇咗D垃圾

＊直播

等咗成星期
原來係要出隻我地要杯葛既驚

Tlou2打手可唔可以出嚟燈下
好想呢隻垃圾moba爆死

dO YoU gUYs nOt hAVe pHONE?

今之真係可以改名做Game Fuck

5隻精靈
缺1不可

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

任天堂講左唔做手機GAME啊
PHONE改成SWITCH啦

pokemon 版LOL

見全世界都屌就放心

10/10

騰訊又升

好柒

成套野照搬，你授權王者賣skin咪得
洗咩浪費錢出一隻

媒體試玩後一致好評
隻GAME都未出 你地做咩話隻GAME垃圾

pkm英雄聯盟

TENCENT

笑死

係度屌乜屌乜，到時咪又係鳩Rush去Download

G la 人

挽你老母

揀埋d垃圾公司出埋d垃圾game
以為咁樣就會打到入大陸市場咩

負皮隻驚
係人都知pokemon抄人玩法，個partner仲要

屌見到個game play 已緊講緊係咪騰訊
痴撚線 任狗已經去到消費pokemon 呢個ip

之前都仲會覺得sum moon 劍盾 只係hea
但係d 新系統 都會令到人覺得gf 想試野但係試錯路
Gameplay 得20個鐘爆機都算
二周目對戰塔都有d心

但係衣根本係消費呢個ip

屌你老母GF 任狗

其實篇野只係寫重心去switch,無話唔出手機game,最底都只係話DeNA出既game 21年3月前唔會有新作

但屌佢老母同支那一齊出垃圾moba game,on99

Pokemon

騰訊=game界癌細胞

怪就怪咁多手機moba games都係tencent 擁有
手機遊戲產業結構性問題

好正喎 一定吸引好多人玩

皮你老母 信唔信我十萬伏特電撚死你

最撚抵死係上星期已經有發佈，
出啲spin off game, 完時煞有介事咁講下星期重有發佈
搞到個個鬼咁期待，
點知等成個星期係呢舊垃圾
你溝埋上星期啲game一齊講都冇咁嬲

4萬 VS. 6.1萬

我提醒你，中國有14億人

我都叫做任豚
但老任咁多個ip最撚憎就係pkm
啲game垃圾到

行緊diablo條末路

數碼暴龍要彈起了

on9到

一定大把連登仔玩

有4萬人食開屎,全部捉去玩tlou2 10次

仆你個街 竟然係支那整既LEAGUE OF POKEMON?!

tpc表示唔驚炎上

ＰＯＫＥＭＯＮ版ＬＯＬ

幹你騰訊

Blizzcon:我地為玩家準備左一隻驚喜既Diablo遊戲

負評6成

幾時出食雞版pokemon

我唔會玩 我唔想到時有啲弱智小學生過嚟哇噴火龍應該咁出招 ps第一代玩到依家

咁樣好似好玩啲

有冇小智

有一半係1000月入

溝女game

Dont u guys have phones？

我敢肯撚定
到時大撚把人玩

任天堂諗咩
Diablo單野 都係2018年啫 兩年時間
就唔記得玩家幾咁反感支那公司合作出既手機GAME?

全城中伏
老任收左錢想spin走tlou2

我睇到嬲嬲地 學下Ubisoft 隻ASS ASS SIN啦老任，人地一年一代百屌成材 你條撚樣hea做

同埋出MOBA GAME..
不如出撚埋咭片GAME啦

好似好好玩

Pokèmon依個品牌要淪落到俾支那用黎抄game
真係拆墜

究竟d 公司有冇真係研究過個市場想要咩

出咗好耐啦

on9

TLDR:
pokemon同騰訊合作整pokemon dota game

超夢夢,單中

又係有人想知再講
attention seeker咁

唔玩啦 應該紅唔起
講遊戲性
只不過係lol 換左寵物小精靈
算啦 玩幾鋪都悶

我指係SWITCH上埋
反正都當SWITCH係手機咁玩

皮卡丘不出坦？

暴雪英霸+Pokemon皮

哇屌你老母

仆街 重製金銀呢

挽你老母、你都係垃圾

難講紅唔起啊
手機MOBA市場值好撚大
佢呢隻GAME 你有SWITCH就玩得
實好多人 去玩下
係差在熱潮有幾耐啫

如果係出鯉魚王2都無咁嬲

紅硬 而家D人鐘意玩垃圾

其實無人care香港人台灣人玩唔玩
唔好睇到自己咁大

Marvel呢個ip夠吸引同搵錢啦 但佢同網易係電話出左隻lol版都無人玩就知幾反感啦 劍盾已經一肚火 任何dlc唔撚會買呀 屌你老母任天堂

WTF

想嘔

係咪已經隱藏咗like同dislike

日本同歐美咩反應

連登反 要爆紅了

完美複製共雪上年俾人屌穿既事件

係叫精靈寶可夢

你以為，呢隻一定收得

你當強國人流
台灣人響pkm面前邊會有矜持，仲要係佢地最歡喜既手機驚

神魔就係好例子

垃圾GAME 仲要騰訊 佢自己慢慢玩飽佢啦

世界好大 唔好剩係上連登好冇

個問題係
全球同服定支那仔圍內玩

任天堂係咪想挑戰中國外掛既能力

700爆升原因

唔想燈

唔反騰訊了 玩爆

twitter屌緊

幫手dislike

睇埋日本同外國果邊咩反應先

辣殺 老任，卿本佳人，奈何作賊

傳說/王者 pokemon 版

垃圾公司
劍盾/ let's go 當我俾面佢
今次真係無情講

強國人既switch 玩唔玩到？

成間公司寧奶共都唔諗下點樣將本身既系列再提昇

其實佢地都係屌唔係remake多咋
有啲人連騰訊係CCP都唔知

GF有諗過就唔會出劍盾依隻垃圾

2020年game界都死埋

任天堂都係想幫SONY吸引火力啫
話曬大家都日本公司

野生寵可以捉完帶去"對方"得分點拎分或者殺完拎經驗進化
完場高分就贏咁打對家既意義係邊,可以拎對家既分?
咁樣用大地圖PUBG玩法比較好玩,佢LOL場咁細好易未進化就變肥羊

自己出垃圾都算
搵騰訊

retweet!

好難講，
印度人唔玩都冇咗十幾億，
澳洲民調好似都90%以上抵制中國，
英國美國都半數以上。

不了
白架也嚕

上星期睇到出刷牙game諗住今個星期會出啲勁爆嘢⋯⋯點知

折墮呀巴打

雖然GF抵屌，但今次呢舊屎係TPC搞出嚟，應該唔關GF事

自己去日文版條片度睇留言啦
個個都話好有趣，好期待

喺隻王者換賣skin咪仲好賺
同一間公司同一個系統出多隻驚支那之前開會話唔俾㗎喎，有冇人督鳩佢灰

到時媒體一致好評添

魔獸3 應該有人整過類似既地圖啦
唔係新奇野

折墮 折墮 折墮 折墮 折墮 折墮 折墮 折墮 折墮 折墮多謝指正 罰抄十次

屌

跟住又玩課金抽怪 億億聲咁賺

國際版條片一粒鐘已經過7萬dislike

屌你老母

騰訊搞手游有咩問題？ 大把香港人挽緊傳說啦，有乜好吊？大家挽得幾開心，而且人地target audience又唔係香港人
唔中意騰訊咪唔好挽囉

屌..........
咩柒都大陸game...

因為平時日本人好少玩呢類遊戲？
佢地普遍國際視野窄，通常只係玩番自家國產遊戲
而日本就好少整呢類野，所以對佢地黎講好新鮮？

我有一課激動的心

我係屌等左成個星期 比依d野我睇

屌你老母任狗

屌你老母放幾件撚屌qq 企鵝都唔放野比卡超呀
屌你老母放件老鼠企鵝做乜鳩呀

係香港人台灣人先會對騰訊咁多偏見啫
D日本人話好玩就OK

正常嚟講強國switch喺玩唔到，最多整個強國服for強國人，同埋冇記錯共產黨之前話唔比全球連線功能出現喺強國game，不過實有人翻牆

好撚驚呢類垃圾遊戲會變成主流...
日本仔本身已經又荒野行動又第五人格又抖陰
咩撚野原神
屌你老母依家個反智世界

啱啱上完堂,而家先睇到
失望到唔知講咩好...

寶你老母
皮你老母
騰你老母

好彩無買劍盾extension

呢類GAME實有得打字傾計
實出文宣架
支那禁硬啦

好似幾正 等緊出

索狗奶共班任豚屌屌屌，咩野玩PS4 買PS5 就係偽黃

依家任地獄直頭變紅，連登仔快啲一齊互相批鬥，等每個遊戲台既巴打變哂共狗

睇唔到Like數

想寶可夢變過街老鼠

騰訊破千不是夢

出個支那服，所有敏感字眼ban曬

日文段片未有得睇正負評，
但comment一定唔係個個話期待。
好多話可以慳返d錢，
等咗一個星期比d咁既野佢睇。

你睇埋其他語言，
段段負評都多過正評好多倍，
好多講緊已經多幾萬

前排先有兒登仔話任地獄係黃

未睇下點

紅多過一年 歡迎bin9我c
任bin

700啲game真係好垃圾咩？
我除咗佢super cell啲game之外冇乜玩過佢啲game

比卡超就黃

課金榜第二名crossover 第六名
仲唔發達？

睇SHINN直播笑撚到仆街 「這一定會炎上, 燒起來啦」

冇屬性相剋

回力標

我英美日都downvoted

今次擺明係盲返支那野架喇

係皮卡丘

唔係lor youtube洗地姐 twitter一樣diu到仆街

有時覺得日本人生活太過安穩，無曬危機意識
變左另類既豬．．．（唔識形容）

SONY燒 任天堂又燒
M$或成最大贏家

唔係好唔好玩既問題

寶可夢皮卡丘真黃

皮你老母

打日文就係日本人咩
支那人做開精神日本人扮蟹打一兩句有幾難

炎上確定

好撚失望

全部垃圾
完

全部抄嘅 瘋狂呃錢 當人水魚

笑到仆街，只係換左Pokemon skin

見有台灣人講「妙蛙中資」

唔怪得知tencent 服價升到痴晒線

佢d game 電話玩 完全係垃圾
Pudg 同 傳說 Dota類 玩好細微操作
電話玩係止咳

就連電話都有外掛先死

全世界等緊鑽石 形珠重制 你比d 咁既垃圾我

有啲回覆都好撚豬㗎

tecent有份，但支那有冇得玩先

口袋榮耀

好似2018 diablo咁

仲有可達鴨同胖可丁

KR版 閂埋留言區
已dislike

嘩屌佢老味換skin LoL嚟

垃圾騰訊

烈焰雀個攻擊模式好似王者榮耀個雲中君

根本就換skin野

條片hide左like數

等睇到時連登推到2046
大家身體係最誠實

親，快充到VIP20

唔好咁肉酸死撐啦，你就精神勝利法

任天堂那來既自信 玩家會對佢出PKM新作係隻手機GAME 會覺得好滿意

好快派網軍洗評論，個個都like

The last of us安全了

我覺得隻鯉魚王幾好玩ga

暴雪有板睇

日本仔幾講道義精神
任天堂一出手就救起sony

鯉魚王, GO, Masters算係咁
但呢隻唔會了

媒體又係時候一致好評啦

全城中伏

比支那出GAME閪D定做左膠閪D

屌老母
遊戲界變成一係支那維穩game
一係鬼佬sjw game
黑暗兵法

換湯唔換藥
到底有幾多隻game都係換個模組就當新game
咪又係蝗者榮耀

咁點都唔及sjw+垃圾劇本+歧視亞洲人+買分既 都好難超越下

你死撐得最肉酸，
一開始話得香港，台灣會抵制，
唔好諗到自己好重要。

我講印度，澳洲，英國，美國民調顯示抵制支那既人超過半數好多，
你走去搬龍門講日本youtube多人撐，
結果我一睇，大把日本人屌緊，
twitter都屌緊，你睇唔到？

youtube全部其他語言負評都多正評好撚多倍，一粒鐘已經幾萬負評，
你全部睇唔到？

拎條未有得睇正負評，
再老屈日本大多數都話支持。

仲話咩得港台對騰訊有偏見，
個語氣講到好似騰訊好撚高質有偏見先屌咁。

要睇下半場tlou2辱華打成點

見到sony出事 老任都唔執輸

抄唔到就買起你 支那style

以為係手機驚 原來係switch 驚

玩手提嘅人根本唔知／唔理發展，出版係邊個，好多支那game都top晒排名，全世界都係咁，但係好多玩開傳統game嘅人都好憎啲手機課金，有啲都好憎支那炒game，唔係關邊個國家人民嘅事

An iOS Switch

2020無極限，每當以為呢隻game 已經差到無得再差，就會出現一隻更痴線嘅，突破玩家想像

tlou2辱華
想知

另一個角度睇係比想像中仲爆

其實好似係PKMON個IP同騰訊合作
老任都係provide左switch既個平台
我有冇理解錯?

The Pokemon company係under老任同game freak, creature
有無份話事就唔知

真小人同偽君子

今次twitter鬼佬大爆發，上星期刷牙見班友都有down嚟玩吓笑吓

喺twitter都見到有唔少鬼佬打手post罐頭文仲要連埋youtube link，俾人笑鳩佢哋收咗騰訊錢
佢哋整game唔叻啫，請五毛最叻

搵唔番,得呢幅

2020既GAME界真係值得 記載既一年
11月既2077 我忽然唔敢諗了

聽日有新gameplay睇

放喺上星期發佈反彈一定冇依家咁勁
根據支那人嘅死性
睇死係騰訊要臉要排場叫tpc要獨立一日出發佈

其實今次係好事，佢哋諗住大製作點知仆得咁直肯定唔敢再揾鄰國合作

On9

由佢決定改用寶可夢呢啲濕鳩名開始已經可以放棄

9.3萬負皮

果2成係無呃你, 直接話你聽係屎
TLOU 2都未完, 咁快又一隻屎味game

定係係唔係牆內人唔會有得玩上個禮拜show咗嗰啲game，唔想比佢哋睇

點會
搵支那合作都係因為有錢即刻收者
唔係貪支那有咩技術咩有idea都自己整, 點會俾班仲廢過自己既人整
純粹係唔洗點做又有錢收
隻game仆唔仆直應該都唔太關佢事, 係QQ食者, 不過都幾難仆直, 實有大班支那仔鍾意食屎

好失望呀今次

免費game+支那製
我諗無係課之後好快收皮

但14億支那仔
0.1%人課下金佢都fat fat

睇日本ios課金榜荒野行動排前三名就知咩事啦
人地一句好玩就OK，根本唔會唸咁多野

無睇片 洗唔洗出裝 學習裝置?

pokemon + LOL
PM Die hard fans 會屌
但會吸到多數普通玩家

佢食殘廢餐出垃圾電話game唔理佢啦，起碼今次外國反應咁差唔會揾鬼國搞鳩主線先

騰訊買pokemon 個ip
任天堂賺支那市場
反正你唔畀個ip 佢哋都會自己抄
寧願佢賺多少少錢 整好啲game

rmb真香

睇完唔似LOL
似暴雪隻暴雪英霸

睇完唔似暴雪英霸
似垃圾桶入面啲垃圾

on9 手機game真係搞彎成個遊戲產業

公道d講句啦
隻game佢大賺硬架啦
騰訊一定係大陸狂推隻game 你知大陸網絡輿論係比打手控制架啦 所以一定狂吹捧隻game
同埋大陸仔課金又癲
不過pkm fans就要喊姐

正式宣佈

今年game界發生咩事
個撚個撞曬邪

下半年完全唔敢期待有咩game好玩

好撚彩冇買劍盾😂😂😂

炎乜嘢上
班鬼佬一定會打得好開心

俾你玩嘅咩，賺14億人仔㗎！

.............................

上reddit睇下再講

咩IP都可以MOBA化
之前個網易個MOBA版MARVEL收得皮未

好多人話你地次次都鬧，最後咪又係玩~真香

Sorry，我唔係d咁嘅人

反而日本果邊無咩反感
好多人仲覺得幾有趣

VIP10直接勝利

騰訊買起成個遊戲界未

pokemon遊戲部門每況愈下都唔係咩新聞嚟

依家啲鬼佬咪屌囉 等出嗰時 咪又係個個含住撚玩

碧藍蒼藍都可以紅到 你對佢哋有咩期待

見到罪大滔天咁熱鬧 老任都不甘寂寞

我覺得幾好玩

日本人唔玩LOL會覺得新鮮既

勿忘第五元素
係日本紅到出舞台劇
日豬真係有萌就I dot car

同TLOU 2一撚樣…

皮卡榮耀

等睇上營收榜

鬼佬激動過日本仔

突然覺得無論let's go 金銀定劍盾新dlc 都好吸引

任天堂做switch game 你就得
做手機game 完全係垃圾錯撚曬成件事
而家仲要搵支那騰訊

挽你老母 吊你老母 你文盲？

其實劍盾都幾好玩

屌你老母
你真係出LOL咁嘅真dota 冇咁嬲
出撚到鳩唔搭柒咁做乜撚野
另外重要同qq做？

玩左咁撚多年
改名我都算鳩數
你有你皮卡皮卡
我有我比卡比卡

你老母閪同支那垃圾出隻撚屌冇腦on9 野
食撚屎啦屎原社長

隻game好on9

屌出聲
果然對呢間公司有期望係我最大嘅錯誤

過10萬dislike

唔好漏左一直都好神秘嘅Pokemon Sleep

任天堂好黄

講咁多做咩姐
到時咪成班廢柴爭著玩

Do you guys not have phones?

認真番先,dota game 成十幾年前既產物
點解仲會有人覺得會hit起

GF擺明好撚大問題啦
任狗自己做嘅產品冇呢個問題
但係GF已經唔係第一次同企鵝合作
上次就出嗰啲咩對戰手遊
反觀GF係switch時代就出埋晒啲垃圾
有咩心想試新野呀
只不過係玩人哋玩剩嘅嘢 仲可以玩到錯晒
寧願佢直接搬舊作過來
嬲到炸

唔知老任喺呢件事上面有幾多話語權
石原條撚屌拍片講隻驚我諗要怪都係怪左Creatures先

咁的確騰訊市值係Sony + 任天堂總和既幾倍

反而有d興趣

如果有剋屬會想試下

如果有玩過魔獸版pokemon就知佢似魔獸多過似LOL
不過都係垃圾

你們不是都有手機嗎

講左冇

Don't you guys have phones

大家可唔可以當佢係一隻騰訊嘅game就算

成隻老翻game 咁

老任個垃圾 ceo
唔怪得唔用港譯啦

垃圾任天堂

游戲界冇一個係蘑菇嘅

雖然老任有份，但應該係Game fuck 話事權最大？

見到右下角啲指令制，又係嗰啲倒模MMORPG課金game

Diablo immortal 事件 2.0

咩係mobas?

多人線上戰鬥競技場遊戲
Multiplayer online battle arena

佢又真係攞黎柒
正常跟埋上次一齊公布都當睇唔到算
仲要特燈等成個禮拜 以為出續作
點知原來出呢隻垃圾 仲要同大陸合作

隻survive 肯出未呀dklm

歐美玩政治正確 日本就玩奶共

當然, 而且似乎唔係好聽話, 連本社提供既技術支援(你指GAME FREAK D GAME好易跌FRAME架啦)都被拒之門外

POKEMON COMPANY就係兩邊(其實仲有一間製作公司所以係三邊)既聯名公司, Gamefreak做主導

任記pokemon霸權ip淪落到俾qq整lol

說好的任天堂係清泉論呢？

好心你發佈手機驚就唔好吊足班fans癮成個禮拜啦
好心你知道班fans想珍鑽remake你提吓都好呀

你搞咁撚多嘢出黎真係博你老母屌喎
仲撚要係騰訊合作 整隻被翻炒幾十次嘅moba game啲支那狗係都玩王者榮耀啦你老母
幾鍾意pokemon都好 你出埋啲咁嘅新作我不如翻去玩gba nds好過

又話要捍衛傳統掌機市場？好心你摺柒咗佢啦

睇落好撚On9

聽落咁似暴雪個次大菠蘿手機驚咁

而且話時話好多年前好似係咪有walcraft係咪有PKM地圖

大把啦多到兩隻手都數唔晒

人類總要重複同樣錯誤

近排遊戲界發生咩事

又係moba類

可能都唔係好浪費,
分分鐘成個system執下美術,
執下地圖換skin就得

英文唔好,lou係咩?

就算每個國家都自己有一個伺服
最後都變只有中国服

又係你 真係mon pkm mon到實一實

Pikachu lm

劍盾咁垃圾我都含淚打完一周目先棄

屌佢老母而家王者寶可夢，有無擺過老任豚響眼裡

唔爭在出埋zelda Mario 手機版啦咁

應該係 low

劍盾劇情hea我都忍 起碼見到有啲idea 想改變進步

仆街拎pkm去做王者榮耀

不過客觀講句都好肯定佢呢招實賺

2020仲搞moba
lol都少左好多人玩啦

隨時有幾個會係王者出skin
超夢夢我覺得可以出張良既skin

任天堂：有人玩咪得囉

講得好岩好中
平時玩傳說cod 呢d 手機game 同d 女仔fd 玩可以成場鳩流流殺唔到人 躺贏都好開心
一係就配對到d 電腦場 虐殺d 垃圾電腦都好開心

其實唔玩就得 唔洗特別大反應
係我哋個角度 支那嘢有原罪
但係外國人無呢個concept
平心而論 手機moba game 支那真係撈得最掂
搵佢哋合作都無話可說
最好佢哋就大大力打支那市場 賺撚曬班on9仔錢
再攞翻黎開發正傳

BTW今次呢個合作上任記好似無咩角色

真係野味小精靈？

亂入講一句

唔知點解直覺反而呢隻垃圾game會大賣
支那永鳩遠有一大班垃圾人, 鍾意食屎玩呢啲game

PS: 好似抖音咁, 越低B越紅
就嚟全宇宙得返香港同台灣啲人最清醒

啲地圖介面直頭照抄咁濟 gf俾啲創意好唔好呀

Switch都玩到大把人買

改完個奶共名都大把連登仔玩仆街mon,呢隻肯定個個衝到去

你比把連登仔得把口啦，隨左把口佢地乜都冇

香港都20000，但個netflix戶口幾十蚊都要上連登幾個人夾，so?

講遊戲性只係LOL,你知唔知自己講乜鳩
佢唔有錢，只係得李嘉城咁多錢

好鳩肉酸呀你，之前劍盾你咪又咁講on鳩仔
垃圾公司
Let’s go當我俾面佢
今次真係無情講

跑步比賽既意義係邊？明明都係自己跑

垃撚圾

好正！

到推出之後同偉大既中國政府report
騰訊同外國勢力(日本)合作洗小朋友腦
洗咁多錢整隻game出黎
一野收皮

期待期待

炎咩上, 你地係咪想得罪連登一眾騰訊玩家??

開發商 RIOT GAMES (騰訊子公司)
[League of Legends][353] LOL比狗玩

[LOL]S10比賽討論區 (544)

開發商 SUPERCELL (騰訊最大股東)
[I/A]Brawl Star 荒野亂鬥 (22) なに？

‎‎[I/A] Clash Of Clans 部落衝突 招人喇

開發商 netmarble (騰訊第3大股東)
【I/A】七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(28) 1001唔開po

[I/A]《石器時代：世界》2020.06.18上市

tbh呢個人就咁睇幾似韓仔/黃毅

依加都仲玩緊

比喻你都錯撚哂 讀多d書
打少d lol 啦

唔好咁啦

你漏左好多隻冇quote，val、tactic...

對唔住巴打, 騰訊魔爪太強大, QUOTE唔晒

pkmon收左幾多錢 咁都敢出

：我比卡超jungle十萬伏特秒殺一切

咁平衡性點搞？
之前咁多代累積落嚟嘅種族值屬性相剋仲有最重要嘅收集養成要素咩都無曬？

離pokemon版pubg不遠了

再嘈嘈弊，叫任天堂開隻精靈係QQ企鵝屌打曬所有神戰都仲得

睇死啲稀有精靈要抽

見到騰訊即刻stop左條片

精靈寶可夢一定係為咗台灣人改名，雖然台灣任天堂係幾年前已經執柒咗

咁你又唔洗擔心
pokemon 依個朵就幾柒都會有死忠課

lol爆對方主堡就贏 咁打對家嘅意義喺邊？

你咁弱智書都冇得讀呀on鳩仔
自己up乜都未知柒下柒下

就係睇死啲骨灰級Fans 一定會含，咁梗係開發新巿場，掘14億人仔啦。

反正鬼佬最後咪又係含

pkm出on9 野基本上除咗正傳同pkm go 都紅唔起

騰訊

pokemon go岩岩出嗰陣咪又係成班連登仔話好快收皮，結果點？

2個月就收左皮

賺最多錢消費者自己養出嚟

要實名登記？

果班小學雞都唔課金既做咩要理佢地

傳統推塔都冇咁嬲

依家仲要咩鬥高分wtf

幾時加埋入去Pokemon 圖鑑

廢佬重玩緊

VIP20

個個都屌呢隻係騰訊出
但又唔會屌遊戲區討論LOL
LOL咪又係騰訊
真係搞笑d思想

劍盾已經有啦

睇下pkm go 收入幾多
事實係你地唔玩咋 全世界仲好多人玩緊

最尾班人仲要扮到好撚興奮咁

"Pokemon Go(37) PVP 第二賽季: 612 721 831"

隻Game喺呢度嘅Post咁嘅推Post速度叫收左皮

pokemon 咁多game得閒都玩劍盾
有啲地方冇得玩劍盾先會玩呢隻

百思不得其解

係lo
唔差在整埋王者大亂鬥啦

班任豚咪又繼續食屎都無所謂

跟本係外判比qq開發

qq: 拿，我e到有隻整好左既換skin王者寶可夢
一係你就比我掛pkm個名大家一齊賺錢
一係我就出翻版game 你一蚊都無得賺

GF: 好啦咁 (奶)

強國人都屌笑死
殘體勿屌

No.1 PKM: 奇異中資

奇異中資: 中資中資~

笑撚咗
有冇睇個營收
年年升
香港人唔玩
唔代表其他人唔玩
唔好睇到香港人影響力咁大

但係睇落好似幾好玩

其實都幾on9，小精靈組隊打交

你們沒有手機嗎？

人哋Lets go嗰期已經放棄曬喇

冇腦點可以思得解

冇dp remake
其實四代水主已經暗示曬所有嘢

傻閪，係全世界屌丫。

支那人都有屌
佢地都知任何ip經企鵝就變糞驚
今次完全係failure

係一種墮落

支那閪種先會玩呢啲垃圾

任記真係on撚99，唔撚記得咗2年前暴風條仆街果句「大家都有電話」，仲夠膽同騰信合作出手機game。

班廠商知唔知自己係各界別嘅地位，同騰信係「玩家」眼中嘅級數。知唔知手機game搵再多錢，但係傳統玩家眼中手機game嘅層次都係地底屎。2間大廠仲要用毒瘤合作，真係拉底哂自己廠嘅殿堂。

你要出手機game賺錢，就自已開多個部門,大家都會期待，唔會令大家咁憤氣。

咪又係一堆人玩

根本QQ買左好多GAME DEVELOPER

qq: 拿，我e到有隻整好左既換skin王者寶可夢
一係你就比我掛pkm個名大家一齊賺錢
一係我就出翻版game 你一蚊都無得賺

GF: 好啦咁

有冇得用武漢蝠先

今次係TPC on9，應該唔關GF 事

雖然GF cut走全國圖鑒都係on9

呢點索狗實真係要學野

pkm一有事，班任撚可以即時口徑一致咁代表老任同gf割蓆，講到唔關自己事咁

咁老任有冇持有pkm？有冇培養gf？
班任撚j銷量j陣容果陣又包唔包pkm？

pkmu係gf自己痴埋騰訊攪出黎
難道tlou2，又唔係nd自己攪出黎？

學野啦索狗

井底之蛙

玩隻驚都要咁撚幼稚 都幾十歲人真係成熟啲好
之前都入過去個po 問嘢都冇人理

基本上最近幾事都係呢十年鋪排出黎
3A game越黎越無創意
無一個創新既玩法

手機game量產「一樣」既game

女人做隻3a game既制作（ubisoft 都係）
成日左膠化，歧視，雙性戀擺係隻game到
但係佢地連隻game既target係邊個都未知
男人打機就係想輕鬆，你又張現實已經好討厭既野放落去

宝可夢nbsl

劍盾逼人組隊打/逼人買switch online plan已經棄撚咗
而家仲keep住出啲垃圾真係想以後冇人理佢

將來大game廠被收購只會越來越多

點會無人屌 但你入去專post睇下就知

巨型ip出咩都大把人食

玩家縱出嚟

會課金嘅人係無關收入

駁唔到

老任唔同意應該唔會發生下話
始終係出錢嗰個

弱智騰信支那狗

下一隻係咪出食雞
Pokemon 食雞
然後再出隻非平衡對戰

又話係switch驚黎既
點解主頁個channel news度無
想比負皮

你煩膠on9係事實

3A 只係代表畫質好

indie 都愈嚟愈多

同埋成本高 內容就是鳩但

得分點可以踩爆令對面冇視野同回血，你當係moba入面嘅塔就得，不過冇大本好似冇咗分推bd呢啲戰術打

買online 無問題， ps 都係咁

但要組隊打搞到毒撚好多嘢都捉唔到

LOL dominion 都收左皮, 仲出呢種MODE

就係三點
1. 左膠掘起，盲目放入左膠元素
2. App game掘起，少左心機同資源開發console game
3. 為中國市場盲目迎合中國玩家口味

前排indie game先俾sjw屌完,即刻跪
Game名:little devil inside

其實幾高興有公司會講明唔肯做電話game 我一直認為電話game 係劣幣驅逐良幣
但點解要騰訊呢

因為騰訊幫佢整埋 只係買pokemon個ip
仲要呢啲免洗game純粹呃人課金
版權費一定預先比左一大筆老任
仲要成本極低但巨大profit
老任見到仲唔爭住奶？

以後只會愈黎愈少啲正當、有創意既game
因為呢啲moba呃既錢比正常既game多
反正點整都有人買單 成本又低
真係要多謝支那俾我見證遊戲界衰落

又屈人racist

你都戇鳩，Uncharted1-3，Assassin's Creed1-2,Watch Dogs1,God of War 都係女人編劇㗎。

根本係而家左膠掘起先會整game左膠化，唔關男人定女人整game事
the last of us 2男人整既咪又係左膠化

最近先改叫寶可夢 好早期係叫寵物小精靈

屌你老母垃圾game
姦撚死你隻比卡超泄憤我屌你老母

你地班撚樣繼續玩膠繼續叫啦
真係有班後生d既因為你地用呢個名而唔識寵物小精靈就係你地班仆街既責任

奶共狗屌你老母

熱狗少數做到嘢嘅行動

正解 不過連登仔係鐘意鬧女人先架啦

笑死咩 任地獄變時有黃過